[永遠無cctv] 連儂廁有無得諗

一路痾一路睇文宣

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

包保無人捉到邊個寫

連儂炮房？一路扑一路睇文宣

仲有連儂巴士
貼係椅背上面

有計 幫推 街邊D公廁最多阿伯睇

喂...呢個ok wo

好似一早有
d 中學廁所

Toilet Graffiti
不嬲有架啦, 13-14歲時好多知識都係果度學返黎

老豆搵仔

勁多廢老, 霸住個廁所

柯屎應該好得閒打電話叫人柯屎

Xxx大波少婦 電話987654321

和你塞廁所

平時商場啲廁所都排晒長龍
最近啲東江水有問題
如果個個出街都不停咁痾咁點好
條龍塞到出街

之前都有諗過

痴過
係痴文 多字文宣嘅最佳地方
邊痴邊睇

連儂地鐵，連儂巴士，連儂lift

通街都係文宣

啲藍絲廢老會拎嚟做草紙/敏啲屎落去

為咗避開學校FMO，一早已經做緊，仲要最好係痴行動文宣，撕咗都唔肉痛

對住文宣打飛機

黨鐵廁格好多口號
文宣手足可以考慮寫下貼下

係公司爆石時都寫幾下
有同藍絲隔空筆戰
但比人清得好快

推 一定唔會比popo捉到首先😂同埋每次大遊行之前密集式宣傳

做得過

Hi